自願醫保買邊間好？

同埋老婆一齊買 28同29歲
有無agent跟大唔大分別？
Bowtie既靈活計劃基本$1700/1年
Aia識熟人 agent跟就差唔多$4000/1年

差好撚遠.....

10life見最高分係 Fwd 易衛您 要$4300/1年

我都想知

睇錯左 更正返 bowtie係 $2300/1年

有agent跟既點都好啲，有咩事入院有agent可以幫到手，填claim form都唔使自己煩，同醫生聯絡都方便啲！

有agent嘅話，入院可以幫手安排入院和搵合適嘅專科醫生。許多人雖然資金充足，但未必知道哪個醫生是權威或者聖手，加上入院的時候多數比較緊急，有時也會比較慌亂和唔知點算好，有agent係身邊個人會感覺安心d。

揀醫保可以留意幾個問題
1）你們本身有無公司醫保
2）你們嘅期待是什麼？
是有基本的保障抑或主要驚大病？
3）醫保保終身，也要繳費終身，自己準備好未？

利申：
保險從業員
Mewe:
Facebook: Kwun Cheung